一個人既時候會煮咩食？

住學校
除左公仔麵杯麵同印尼撈麵仲有啲咩煮
想食得有屋企feel啲

蕃茄/蝦仁/火腿炒蛋
煎魚

蒸水蛋

kfc

薯仔絲炒肉碎

燒賣

A5 和牛

一獲熟